諗起要翻工就嚇到瀨屎

人生已完了

洗唔洗呀